{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_020036",
        "source": "도서",
        "writer": "노진수, 정규찬, 김성중",
        "ISBN_ISNN": "978-89-92533-36-2 (13690)",
        "version": "초판2쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "길따라 발길 따라\n국립공원 걷기여행",
        "collectedDate": "2023-11-08",
        "publishedDate": "2012-03-26",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "경주국립공원 남산 포석정〜삼릉 4"
    },
    "text": "私の父は私の師匠のような人で、いつも私に賢い教えをしてくれました。 私は幼い頃から父の手紙をよくもらっていましたが、その手紙ではいつも心温まる言葉とアドバイスを聞くことができました。 父は私に\"青春は勉強と努力で成り立つ\"とよく言っていました。 その言葉の中には潜在力を発揮し、希望と成長を追求する大切な意味が込められていました。 それで私は父の教えを守るためにいつも一生懸命に努力して勉強しようと努力しました。 父はまた、インポッシブルな人格と品性の重要性を私に強調しました。 彼は「人生で最も重要なことはお金と名誉ではなく、人としての価値と共に生きることだ」と言いました。 この言葉はいつも私の人生を左右する大きな指針になりました。 私は父を通じて家族の重要性と社会的責任感も学ぶようになりました。 父はいつも家族のために献身し、隣人や社会を助けてくれる姿を見せてくれました。 そのような姿を見た私は家族に対する愛と責任感、また社会的な奉仕の重要性を悟るようになりました。 父の教えの中で、私はまた謙虚さと忍耐を学びました。 父はいつも私に「私を信じて努力すればどんな困難も克服できる」と言っていました。 そんな大切な助言を受けながら私は困難に直面する度に固く信じて謙遜に臨み忍耐心を発揮して克服していきました。 父が私にくれたこのすべての教えと愛は、私の人生を少しずつ変化させてくれました。 父がいつも私のそばにいるように、私はいつも彼の姿と教えを記憶しながら生きています。 父が私にくれたこの大きな贈り物にいつも感謝し、これからも彼の教えに従って成長していきます。",
    "QA": [
        {
            "question": "父の手紙にはどんな言葉やアドバイスが含まれていましたか？",
            "answer": "父の手紙ではいつも心温まる言葉とアドバイスが含まれていました。"
        },
        {
            "question": "父はどのような教えをしてくれましたか？",
            "answer": "父は私に'青春は勉強と努力で成り立つ'という教えをよくしてくれました。"
        },
        {
            "question": "その教えにはどんな意味がありましたか？",
            "answer": "その教えには潜在力を発揮し、希望と成長を追求する大切な意味がありました。"
        },
        {
            "question": "父はどんな人格と品性の重要性を強調しましたか？",
            "answer": "父は'人生で最も重要なことはお金と名誉ではなく、人としての価値と共に生きること'を強調しました。"
        },
        {
            "question": "父を通じて何を学びましたか？",
            "answer": "父を通じて家族の重要性と社会的責任感を学びました。"
        },
        {
            "question": "父の教えの中で何を学びましたか？",
            "answer": "父の教えの中で謙虚さと忍耐を学びました。"
        },
        {
            "question": "困難に直面した時、父は何を言っていましたか？",
            "answer": "困難に直面した時、父はいつも私に「私を信じて努力すればどんな困難も克服できる」と言っていました。"
        },
        {
            "question": "父が私に与えたものは何ですか？",
            "answer": "父が私に与えたものは教えと愛です。"
        },
        {
            "question": "父の教えはあなたの人生にどのような影響を与えましたか？",
            "answer": "父の教えは私の人生を少しずつ変化させてくれました。"
        },
        {
            "question": "あなたはまだ父の教えを守っていますか？",
            "answer": "はい、私はまだ父の教えに従って成長しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 503,
        "QA": 374
    }
}